機場手足走呀！！

出境嗰個位大量狗standby 有晒盾 頭盔
呢到一出就baggage hall 再出就arrival hall
晏啲既機都cancel晒 目標已達到 手足好走啦！！唔好送頭

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear